其實警犬你地知唔知林奠係利用緊你地 你地仲以為扑得多人博升職？係咪傻撚咗？

你班戇鳩仔 先唔理你係工作關係 一定要同示威者對峙 請病假都請唔到

但你有無用個狗腦諗下 成個月咁撚耐 係邊個俾人打得最勁 邊個俾人屌得最勁？如果我地香港市民係一group 你班傻鳩 唔會以為政府係同你地一group下話？

根本政府就係想推你地去死 有警犬死 政府就可以確認示威者係暴徒 到時採取咩行動我就唔知 但你班傻閪就俾人擺咗上枱 你死你事 唔關政府事

仲夠膽返工 我真係服撚咗你 唔係話你驚咗示威者 係你俾政府利用嘅時候 仲夠薑返工 真係佩服佩服！

咁我祝你班傻鳩要射波就一齊射波 要死就一齊死！

推